求建議 筆直$3000-5000 手提電腦文書機

主要用excel，要順，同快。
有冇介紹邊款好呢
唔該各位。

同求
比學生用, 有本地保養安全d

4K9